「物業管理」呢科讀完，出黎係做咩？？？

聽個名好似好勁咁

賭馬

保安

管理物業員

有學位架喎

完

你係咪ger緊我

看更

做狗 一出黎就做管理層咩

頂爛市系列

咁咪有學位嘅保安

讀OU嗰個囉

物業管理師

Poly 啵
唔係野雞

前世作過孽 今世做物業

高級看更

可嘗試政府Housing Officer
或者物業管理公司的管理處職員
去香港物業管理協會個網頁
搵下D出名的物業管理公司了解下

簡單d
講下「物管」係做咩 ok?

物業管理
即是管理物業
物業包括商廈、工廈、屋邨、住宅、酒店等
一個物業管理人
要管理該物業的保安、工程、園藝、設施、清潔、保險
如果做住宅，要湊埋業主立案法團
個工作範疇其實很大，並非三言兩語可以講得清楚

幫主

原來咁猛料
仲以為係保安黎

你係咪用左bot
次次都咁快

一句講哂 新年樓下開門關門笑笑口嗰個